NB: Samy miasa @branche misy ny anarany avy, dia ao @ branche dev ianareo no manao merge request 

-Samy manova ny url de connection any @ data.Connect.java daholo
-Rehefa manao push ianareo dia ataovy décoché ilay changement tao @ data.Connect.java amin'izay mba tsy miova ny code de connection any aminareo
-Aza adino ny manao pull alohan'ny hanao push
-Andefaso feedback any @ MP rehefa manao merge request
-Tsy fafana ny branche rehefa manao merge request
